是晚逢甲夜市

雞胸超好食，滑到好似雞比咁，炸菇都唔差

落雨

以前去過好想再去

落雨行好無癮

胡椒餅

逢甲完勝全台北夜市

去幾日?

今年去過
我住台中車站 坐車好耐

樓主自己揸車？啲巴士好唔方便囉，勁早就冇曬車，搞到成日搭的士...

佢間大學啲女仔好靚

褲妹去旅行

呢個真 啲野食種類比較特別 少重覆 食幾間都無伏 但士林就…

你都喺度？！

疑似見到褲妺真人

我住逢甲

但巴士10km內唔洗錢

規劃仲好啲tim，只係交通唔方便咁解

有冇食小腸包大腸

每年都去一次
胡椒餅要試

無試到 見好似好怪

落雨好多檔口唔開

頭先係一中夜市
大雨到無曬心機行

比其他夜市難食 要試可以去一中

褲褲同邊個去台灣

你就好啦

朋友仔！

咁開心

係，但係呢幾日好大雨 但我仲要去清境阿里山果d

台灣成日都落雨架 去清境會唔會好凍？

聽日去！去完話你知！ 聽日多數睇唔到羊仔

我知你係邊個了

咪撚食果間全國大腿排 勁撚難食
上禮拜食完 啲肉又乾又鞋
第二日屙左成日 嘔左兩次
哂左我成日無出去玩

我岩岩都係逢甲喎！ 好大雨

我個fd琴日都去完清境，好大雨，冇嘢睇同唔開

咁撚大獲 聽日打電話問下先

上個月返黎
逢甲同六合夜市 正過台北啲夜市好多
逢甲行極唔完

因為有兩part分開左 講規模逢甲夜市係台灣算數一數二

大雨到痴線，落足成日，而家仲落緊

上次食左個燒活蝦又係好好食，雖然幾殘忍
佢有個網會刮走哂d 硬嘅位例如腳可以成隻食

一中夜市仲多野食

好似唔係好凍

有機會再去

奶油啤唔錯

fufu去旅行

依家去有幾會零度以下

呢個正

凍頂烏龍茶

有無羊仔睇呀

褲褲拍拖？

今日阿里山 相認？

聽日先睇但氣象局話70%落雨

我大後日先阿里山。。

緊係唔係。。

同性朋友

鹽水雞好撚正

有冇落club
琴晚落左muse

mo

褲褲唔要我地一理連登仔女了

fu 唔認禾

唔係呀 弘b 岩岩先到民宿 超靚

點會呀 愛死你地

有毛有翼識飛了

唔係 仲永續緊單身

搭單問，逢甲返台中車站有咩巴士。。。

飛的啦...

台中有『公車』網有晒d路線

HKU囡囡點解會單身

聽講南部人都唔識搭

坐過，但忘記了

點解唔會…

5年前去台北食過一次夜市既雞軟骨，
完全唔同香港小食店果啲，
夜市係長長地 唔係圓形 炸到好脆有肉

之後幾年去左四次台灣，
去晒咁多個夜市 搵唔番
有冇台灣達人可以話我知邊個夜市食得到

我真係好掛住個雞軟骨.....